<resources>
    <string name="app_name">UnderFestival</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="projeto">Foz do Iguaçu é, por si só, uma cidade multicultural, e dentro dessas culturas
encontramos algumas subculturas, que por usa vez meio que exclui o undergorund.\n
\n
O interessante de observar é que o cenário Underground da cidade é amplo e tem seus
movimentos, mas, ao mesmo tempo, é divido.\n
\n
A verdade é que poucos conversam entre si e muito pouco é abordado ou de forma mais
ampla é realizado algum evento de renome voltado á esse tipo cultural, e foi assim nasceu
a ideia desse projeto. Para dar maior ênfase a uma cultura pouco explorada e aproveitada.
</string>
    <string name="iniciativa">O UnderFest é a primeira iniciativa que visa a criação de um festival
        de Hip Hop na cidade. Em outros estados esses mesmos tipos de festivais chegam a movimentar
        milhões de Brasileiros e turistas viajantes, o maior do Brasil o \'\'Cena\'\' em sua ultima
        edição chegou a movimentar 70 mil pessoas, e contava com nomes como Djonga, Bk, Drik Barbosa, entre outros.  \n
        \n
        Com o UnderFest pretendemos movimentar no minimo 8000 à 10000 pessoas, colocando um \'\'pim\'\'
        na cidade como atração para este publico. Além de um festival musical, teremos diversos tipos de
        interação com o publico que vai de slack line à competições de dança. Re-lembrando Foz em sua época
        que foi a sediadora do Xgames, pretendemos organizar um campeonado de skate, acontecendo entre um show
        principal e outro.   O UnderFest é a iniciativa que vai movimentar o turismo na cidade em datas
        onde se tem mais baixas nesse setor, além de definitivamente e merecidamente tornar Foz do Iguaçu
        um ponto turistimo muito além das magnificas Cataratas do Iguaçu.\n
    \n
    \n
    O UnderFest, em sua primeira edição, será uma festa com músicos do cenário Hip Hop\n
\n
Artes de diversos tipos e comércio. Visamos um publico de no mínimo 8 mil pessoas e ocorrerá\n
\n
dentro das 16 h ás 02h. E Promete ser uma festa de interação cultural dentro do Underground,
comércio, rodas de Free Style e Sessão de tatuagens no estilo flash tattoo\n
\n
grandes competições no meio do nicho
como skate, slack line e dentre outras modalidades
        \n
</string>
    <string name="potencial_turistico">Potencial Turistico</string>
    <string name="Estrutura">-palco\n-som\n-iluminação\n-grades\n-microfones\n-controladora de som</string>
    <string name="lucrotext">O UnderFest visa exlorar esse potencial enorme da cidade e a crescente no turismo, trazendo mais atrações de diversos nixos enterligados que atraem pessoas do Brasil inteiro.\n
\n
A ideia do turismo convencional que a cidade vem trazendo nos ultimos anos, sem duvidas, tem funcionado de maneira exemplar… Porém com a volta forte de eventos acontecendo pais a fora, mais jovens atingido idades e liberdade financeiras, eventos desse porte podem ser uma maneira, outrora ignorada na cidade, extremamente interessante para se investir.\n
\n
Além disso, executar esse evento em datas onde o turismo convencional atual em baixa, é uma estratégia pensada para eliminar essas baixas que por sua vez, dobrará o movimento turistico na cidade. O UnderFest é um evento com potencial enorme de colocar Foz do Iguaçu no calendario nacional de festivais.\n
\n
Já falamos do potencial turistico e cultural para a cidade, mas de quantos reais serão gastos ao todo para a execução deste festival ? Pela nossas apurações entre estrutura e atrações serão gastos em torno de 178mil reais, com lucros previsto para 250mil à 300mil em sua primeirissima edição.\n
</string>
    <string name="custo_total">Custo total: 178.000R$\n lucro previsto:300.000R$</string>
    <string name="estrutura_do_evento">Estrutura do evento</string>
    <string name="_25_000_r">25.000 R$</string>
    <string name="cach_artistas_e_alcance">cachê, artistas e alcance</string>
</resources>
