<resources>
    <string name="app_name">UnderFest</string>
    <string name="projeto">A cidade de Foz do Iguaçu é multicultural, com comunidades relevantes de diversas culturas estrangeiras, como árabe e asiática. \n
        \n
A diversidade também se expressa na forma das muitas tribos e grupos facilmente identificáveis por seus gostos musicais, muitos deles mais vinculados ao alternativo, urbano e underground. \n
        \n
Entre esses grupos, encontramos o hip hop, que expressa liberdade e fúria natural aos jovens brasileiros, muitos construindo suas vivências tendo como trilha sonora trap e rap.
\n
        \n
O UNDER FEST nasce para celebrar esse sentimento compartilhado por tantos e fortalecer essa semente já plantada em Foz do Iguaçu.

</string>
    <string name="iniciativa">Under Festival é a primeira iniciativa  iguaçuense para a criação de um festival deste nicho, já explorado por diversas capitais brasileiras.

</string>
    <string name="potencial_turistico">Potencial Turistico</string>
    <string name="Estrutura">-palco\n-som\n-iluminação\n-grades\n-microfones\n-controladora de som</string>
    <string name="lucrotext">O UnderFest visa explorar esse potencial enorme da cidade e a crescente no turismo, trazendo mais atrações de diversos nichos interligados que atraem pessoas do Brasil inteiro.\n
\n
A ideia do turismo convencional que a cidade vem trazendo nos ultimos anos, sem duvidas, tem funcionado de maneira exemplar… Porém com a volta forte de eventos acontecendo pais a fora, mais jovens atingido idades e liberdade financeiras, eventos desse porte podem ser uma maneira, outrora ignorada na cidade, extremamente interessante para se investir.\n
\n
Além disso, executar esse evento em datas onde o turismo convencional atual em baixa, é uma estratégia pensada para eliminar essas baixas que por sua vez, dobrará o movimento turistico na cidade. O UnderFest é um evento com potencial enorme de colocar Foz do Iguaçu no calendario nacional de festivais.\n
\n
Já falamos do potencial turistico e cultural para a cidade, mas de quantos reais serão gastos ao todo para a execução deste festival ? Pela nossas apurações entre estrutura e atrações serão gastos em torno de 178mil reais, com lucros previsto para 250mil à 300mil em sua primeirissima edição.
</string>
    <string name="estrutura_do_evento">Estrutura do evento</string>
    <string name="valor_estrutura">50.000 R$</string>
    <string name="locacao">Locação:Centro de convenções</string>
    <string name="valor_locacao">15.000 R$</string>
    <string name="stands_e_estruturas">Stands e estruturas de\n entretenimento</string>
    <string name="seguranc">Segurança e equipe medica</string>
    <string name="valor_total">95.000 R$</string>
    <string name="gasto_total">gasto total em\n estrutura e segurança</string>
    <string name="cache">cache</string>
    <string name="ouvintes">ouvintes</string>
    <string name="inscritos">inscritos</string>
    <string name="seguidores">Seguidores</string>
    <string name="nome">Nome</string>
    <string name="respiramos_o_underground">Respiramos o underground</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="EstesFestivais">Estes festivais que já ocorreram já deixaram claro que esta é uma expressão cultural e musical que veio para ficar, movimentando pessoas do Brasil inteiro.</string>
    <string name="meta_receber">Para essa nossa primeira edição temos como meta receber de</string>
    <string name="Pessoas">10 A \n15 MILL PESSOAS</string>
    <string name="valorStands">20.000 R$</string>
    <string name="seguranca">Segurança e equipe médica</string>
    <string name="valorSeguranca">10.000 R4</string>
    <string name="colocando_foz_no_mapa">colocando Foz do Iguaçu no mapa dos eventos musicais.</string>
</resources>
